挖電子貨幣係唔係最衰嘅行業之一？

雖然電子貨幣有價值但完全冇實質生產
大量消耗 電力 電子硬件 極不環保
最重要係推高顯示卡價錢
我而家冇錢買黎打機

絕對仆街
浪費地球資源

曬完電唔記得密碼先慘